Op levenloze natuur, zoals over de mannen en vrouwen die het hebben gekweekt, een overheersende neiging naar een uiterlijk van ongewild vegeteren - een terneergeslagen aanleg om op te geven en weg te kwijnen.
